元朗美食 有興趣入

其實華嫂係咪巳經比樂仔過分吹捧到變成名牌？
每日都會係ig到見到人po
食個茶餐姐po黎把撚
利申:住元朗咁近好日都唔會行入去食

最好食又keep到質素係好到底

鮨文都唔錯

但最cheap個壽司餐唔夠飽

1850果個先夠皮

冇食過

好到底差左喎ching

小d人講係梁記餃子

七彩餃好食

但最天才既係

叫豬扒面

佢地會將炸豬扒放湯

成舊淋晒

麵質仲係頂級

次次都叫雲吞麵

其他唔知

麻甩佬唔想諗就去東姑亭成記

豬扒，雞，雞翼碟頭飯

識食

成記

合興，真係好正

香港人真係on9
講撚左好多年b仔係垃圾又要唔信
特登入黎中完伏又要屌
唔好彩既再食埋張牛肉乾屌住走

成記元朗第一！

但係個老闆好惡

個人認為陸記桂林米粉幾好食

永年好正

利申：元朗人

Yoho mall 純壽司

有冇人第一眼睇錯左做榮嫂

永年垃圾，得個辣汁有可取之處

好撚普通咋喎

立哥的鰻魚飯都好好食

仲係用發泡膠兜裝住個時咪好食
而家又貴又普通，真係不了
我行過小小過隔黎食天奴好撚過

雞地邊間早餐抵屌

雞球幾正
但豬扒唔係全熟

新豪?

成記老闆得閒又同你熟可以配炒麵
不過好耐未試過了

梁記超鐘意食 食左起碼都五六年
次次都係 A餐豬扒米線加餃子

陸記要食雙豬飯

咖哩汁

炮仗坊個間榮興車仔麵真心正

又新街間 孖寶海南雞飯唔錯

大坑渠隔離 新開個間 X姐湛江雞 味道加埋性價比都算幾高
前幾日食左白切雞飯 幾正

上海麵家d炒飯性價比超高
牛肉餅 涵餅又正

雞地 whatever 轉角小店好高質

見到成記 好到底 就知冇味覺

雲吞麵 -深仔記
豬扒飯 -開心
車仔麵 -合興
海南雞 -孖寶
點心 -咀兒甜

仲有水晶涼粉

成記d瑞士雞翼係正wo

雲渝軒

成記多左個靚女妹妹仔

咸到仆街師兄

chief mind大家覺得點？

海南雞飯嘅話
舊b 隔離個間ok

元朗好食嘅雲吞麵執曬

以前天奴未賣盤就好食 豬扒不得了
宜家不了

過橋麵檔夜晚個性價比唔錯
霸皇雞飯啲芽菜先係重點
車仔面都可以

爽爽就不了 比狗食

天壽-牛舌串燒
Homesweet-心太軟
法國小屋-黑松露意粉、窩夫

石崗咖哩屋

次次入親元朗都會食爽爽

過橋性價比真係好高

大排檔 = 元朗正記
甜品 = 蘇記流心燉蛋
小食 = 肥姐蠔餅
茶記 = 華嫂
甜品 = Duck Duck B 甜品店 (芒果糯米糍)
茶樓 = 老馮茶居

正記呢幾年難食左好多

食爭鮮都唔屌佢

肥姐越賣越貴 越黎越細塊
On9先買黎食

backstreet kitchen

立哥 豬軟骨

d酸辣菜

正記d野食 好難食

咀兒甜糯米雞世界級

孖寶抵屌

添記燒肉 燒雞 燒鴨

以前既彪記好正

華嫂正記就算把啦

甜品有益同乜太都唔錯，性價比高

不要說了
我好想飲紅豆冰呀

小鍋米線不錯

孖寶除左唔好坐油立立之外

無投訴

小鍋米線

住左2年半仲未去食過

性價比最高係嗌佢d炒粉麵

泰國野就水邊圍邨嘅泰妹記

深仔記好味呀！
元朗廣場果到間學記都正！細個成日食，不過唔知而家點

差左

有冇人鐘意食千之壽

傳面世家
潮成 雞飯
意濃情 咖啡，煎牛舌
浩食冰室 早餐

牛腩麵一朱兆記

點解冇人講好包

覺得此post 已完

留名

btw一齊食?

梁記淥出嚟啲餃甩皮甩骨
上次食蕃茄牛肉餃啲肉醃得極求其，豉油味極重

基本上食在元朗GP話唔好食既都可以去試下
話好好食果D呢基本上都係伏多

萬芳

糖黐豆

搭單問吓朗屏邨有咩好食

無

食口福

行入嘉麗園，大大聲同個鬍鬚佬講： 唔該一碗好嘢（定係正嘢話？）

全蝦雲吞先係鎮店之寶

唔係bor 蘿蔔好甜wor

大豐收
醉雞麵

但其他垃圾呢

雲貴風
小鍋
元廣附近間串燒
陸記

早十年八載成日入元朗買佢哋啲蝦子麵，但早幾年已經差晒冇去了

好普通啫， 杯凍奶茶仲奉送兩隻甲由
屌佢

水邊圍 明記茶記 蝦醬乾炒牛河不得鳥

萬芳冰室？
叫個牛肉公仔麵放大量薑絲唔知做乜撚嘢
正正常常出前一丁咪得囉多鳩餘， 又唔會好食啲戇鳩， 搞到我係咁撈出嚟搞幾耐

小鍋米線水邊圍舖好食D
舊舖D人唔同晒,有冇人知係咪分左家?
反而水邊圍見到舊人,但又唔見左個大波妹同以前個老細

其實 呢間吹大曬

西餐除左chef stage 之外 brother 5 都唔錯
燒賣一定係元廣後面多寶，不過三點後先有
小巴站隔離嘉發嘅格仔餅
串燒就雞地嘅川
梁記酸辣沙葛餃

其他諗到再講

我去嗰間喺後巷， 的確有個大波妹迫爆衫
不過阿嬸嚟

田中點睇

梁記- 沙"角"餃
成記- 豉油汁， 雞球豬扒
爽爽- 醉雞
川味閣， 雲貴軒 - 麻辣湯底既米線
小鍋 - 南乳雞 (不過天水圍分店好食d)
士林 - 牛肉麵其實仲係好好食 唔知點解咁多人比負皮

西餐有間叫c3幾好

生菜魚肉，碗仔翅，炸壽司

辣殺

聽到好多人讚, 米試一次囉, 頂!! 全部野都淡某某, 再冇幫襯過.

豬腸羅白都好濃味wor
佢地個湯底好濃味精味咁都話淡?
仲有要加埋個辣汁

天壽轉左手
已經變普通野

但點解我唔係..??
等我下次再去睇清楚 menu 先

住對面天盛都未去過

豬扒雞球飯

我都天盛

仲有啲蘿蔔都幾好味既

識食應該食為食街轉角位味位果間

啲三文魚好大秋
彩幾好味

為食街

屌 睇字都肚餓
永順 豬扒雞翼麵
雖然ok 但覺得啲人唔洗山長水遠特登走入嚟食
佢地仲要係食沙爹蟹皇麵 點解

元朗舊合益冷麵

炸壽司愈黎愈貴
食炸兩好過

咪同b仔一樣 宜家食飯後甜品仲好

加一

近排成日去C3食意粉
$42有湯有包有餐飲 幾抵食

元朗永順茶記
成記豬扒
彩 沾麵
巴打火鍋館
元朗廣場學記麵家
永年 (我覺得ok 不過貴 , 不過你地實話難食又貴 個人口味唔同）

痴撚線我真係唔明點解咁多人話合興好食
食過兩次第一次食覺得正常無人講到咩全元朗最正咁誇張
第二次食隻雞翼係完全無味仲要有毛
無味係講緊真係好似就咁搵水煮咁樣
完全食到想嘔
最撚好笑係好多人屌9永年貴
但其實合興咪一撚樣

得辣味 垃圾

尋日食完成記, 差左好多, 塊豬扒鬆撚到唔知食咩

永年都唔知有咩好食.
未裝修之前仲串過馬撚

新開間湯加都幾好食

試下天水圍新北江b記

Agger尤其早餐下午茶

lm

識食，個河粉比較差，不過湯底同隻腩真係香港第一，到依家都食唔到間好過佢既

Btw以前安娜格離有間叫原味館，食三鮮麵同牛三味麵（沙茶湯底）好撚好食，依家搬咗去荃灣差咗

東江鹽焗雞
不過貌似無乜人讓，尤其而家無得擺街

佢夜晚好似坐玻璃屋？

而家係囉，不過都係坐街爽啲